大家如果頭腦唔清醒就睇少D連登既平衡時空POST

去睇下IG FB但唔好去5毛藍絲谷到睇
去出街望下連濃牆周圍睇下人做乜聽下人講乜仲好過係連登到比5毛帶風

我9月起已經上少咗好多連登

次次大戰完成個連登好似淪陷咗咁